今次股市幣市幾時爆?

上一次crypto係不斷陰跌,今次會點？
識人新手40k入以為自己好叻仔
日日mon住，到個市一逆轉就pk了

講左有成半年

個個都玩一邊，點解唔雙修？投資投機一齊嚟，勁過癮

你死都未爆

應該唔會爆 太多錢

鳩吹，我覺得 當 BTC 去到 100K 。。

08果次3，4月開始陰跌

今次興唔興ico?我冇留意到，果時好hit㗎

話爆就爆，唔關多唔多錢事，大戶一定會高位放cash out買現實資產，唔通比個個發達咩

我前排發現原來自己之前賣淨啲coins值30萬，都係時候諗定退場時機

話我老屎忽都要講一句，千祈唔好抽ico
玩大幣算喇，爆就一定爆，但大幣下次會創新高。細幣會永不超生

都岩既,呢度咁多人都好似好樂觀,但爆既點唔知係邊就真

當cash係無限時係唔會有cash out部份資產先有得買其他資產既概念
而家全部資產一齊升

幣市只係大幣eth btc依2隻都幾難爆
細幣就算

大戶可以出貨推冧市場再低位入番，可以hold番同樣或更多幣，同時賺多幾橦樓，真係陪人SH咩

litecoin ada rpx老餅應該都守到

成日諗住爆，望人仆街，仲係朋友都咁
不如諗下自己買其他野賺錢啦，香港人咁唔開心互相做成

其實老老實實發隻穩定幣都幾好賺，真係provide 100%儲備fiat,但拎去食息，吸一億都輕鬆賺幾球

你係咪無上到車姐講咁多

少少地唔知算唔算上左

40k算好低
應該唔會再跌到咁低

Scam野分咩大弊小弊，要爆都係一齊爆架啦

多數人覺得會爆 = 唔會爆

同香港樓市一樣